李家超 我屌你老母 你之前係警務處副處長

李家超，SBS，PDSM，PMSM，JP（John Lee Ka-chiu，1957年—）係現任保安局局長。1977年加入香港警隊，任職見習督察，2010年晉升為香港警務處副處長。

去左保安局警察制度就忘記得一乾二淨
我屌你老母政府日日開記者會
我地d市民日日谷撚氣

我屌你老母